[蘿底橙] 少女時代Oh!GG新歌 --- 奶罩概念

果然係有名你叫, Oh!GG

團團都玩中東風

Twice狗學野喇

隻舞好唔掂喎

得番5個？

5個

少時開始踏入狼虎之年

散撚咗佢算啦屌
係要搞到咁節墮

咁先正...圖報兄都係等IU 到呢一日...

露得太遲啦
你睇下T寶一早識露

iu萬年童顔

但一露親就代表命不久矣

名義上少女時代有8個人，但係合唔到體，要留低個D整個分隊

肉酸

looking my 黑 bra

點親IU等如衰十一,麻雀波馬都唔掂得!

up乜鳩

希望iu唔會

屌你

手卷絲冇處不在

who r u 改咗名？

又帶bra 又中東風
抄到呢

yuri 同yoona好正

GG斯咪達～

隻舞首歌同mv都好似gidle